[高高台] 瘋狂跳傘 第一人稱PUBG

Twitch :

高高台：

糕糕台：

我地係一對鍾意打機既90後夫妻，新手實況主，

歡迎大家黎吹水互動，暫時不定時開台，請大家多多支持！

歡迎入黎吹水！

直播搞野仲多人睇啦

支持